放 strix rog gtx1070-8g

12/2先買 發覺買錯左，原本買3450 而加放3000

聯絡：gtx10702017213@gmail.com

Pish

1000

咪玩啦師兄

洗唔洗呀...你唔會想換o8g掛 咁不如等多排買1080ti啦

冇錢上1080 而oc又勁10% 所以想換o8g

買俾細佬做生日禮物
2500可以考慮

唔好咁啦 尋日先買咋

其實無撚分別

分別唔大

近期手頭緊 買左太多野
只預算到2500

認真咩

放左未巴打

下午問過你價錢 聽日e mail 你

有冇telegram?

拎去EPC/dcfever放
呢度D人只會出垃圾價

想買oc版不如索性買Zotac 1070 amp extreme 或者 Gigabyte 1070 Xtreme Gaming。

GIGABYTE GeForce GTX 1070 Xtreme Gaming實測開箱，電競級顯示卡中的頂尖之作！

用料靚過你asus任何一款1070，好似係。

$20

未

冇⋯sorry..

google gpu boost 3.0
風冷效能上跟本冇分別

上高登放野
上次部notebook 係度放二千比d on9 話我搵水魚， 去dcfever 三千d 人搶住pm 我